收周杰倫演唱會飛

收周杰倫演唱會飛2張
有意留wtsapp

你有480/780/1180?

1180 x2 請出價

樓上幾位可加我tg傾 blingbling88
價錢合理都可以

Btw漏左講係要連位

有咩價位飛？

有飛賣既巴打加埋
kathycheungloveu

如果我搵唔到人同我睇先 放比你

唔該你阿巴打

我同你睇啊 最緊要有得睇

太gay不了

搵絲打同我睇 我請佢睇

$1180 連位
自出價